blacky還好嗎？

有冇比厹中出飛？

放心 一定有

有冇知情人士講兩句

hku blacky?

天下厹何其多，無連登仔保護渣都無得淨

Pish